[仲有5日就2020完結] 你班仆街仔囡全部學識跨欄未？

未就同我5日內學識佢